[網友/筆友］生日， 送咩好

我有個朋友都算成日傾， 不過無咩common fd， 唔會特別約出黎見。佢生日想寄份禮物比佢。 大家有無咩建議

飛機杯

鋼筆

有無原因😂

鋼筆用黎簽名寫信都用得
而且文青feel

依家用whatsapp傾多

推

魚肚

傾咩多 諗下最近佢有無咩話題先啦

點送自己